緊急 約左女網友 去邊好

屌 咩娛樂場所都禁晒 點算好

酒店

爆房

第一次先唔好比到佢悶既感覺

亦唔好比人覺得你mk

所以博物館/圖書館/展覽/唱k 黎d就盡量唔好喇

除非,佢提議/提起過

咁睇戲黎樣其實又唔係咁好

因為幾捉心理

你又未清楚佢中意睇咩戲,你以為佢中意卡通片但原來唔係既,買錯就唔抵

如果跟你興趣,可能佢又唔like

尤其男仔比較中意動作/科幻/驚奇/懸疑片

未係個個女仔接受到

咁如果經濟負擔到

咪去下主題公園玩lo

不過都總有危機

第一如果去迪士尼公園

可能佢會覺得你幼稚

第二如果去海馬公園

佢又未必玩機動遊戲

無理由比幾百蚊入去睇海獅對手起到啪啪啪架麻

咁所以你都係帶佢返屋企啪啪啪喇

一黎比到佢覺得你重視佢,第一次就帶佢返屋企

二黎慳錢,比佢睇到你係一個好男人

三黎活動老少鹹宜,特別係你黎d鹹濕仔

其實最佳約會場所係戲院
可惜你冇機

行山

赤柱

Lm

西九 西環碼頭睇日落？
出街冇嘢好做

百佳

直接去酒店

第一次就帶人返屋企？
你咪害人啦。

同意

P牌仔

垃圾支那

呢個時勢，都係日頭去餐廳食下野，行下街咁，真係冇乜好做

行又一城，食下lunch，行下商鋪。

衣著方做，黑白太common，紅綠果啲又太細路。
橙色就幾好成熟得嚟又唔會太薯

新會然

閪鯨

問佢鍾意睇咩類型嘅戲
之後話帶佢去1個地方睇戲
最後直接帶佢返屋企睇戲

一日未到都唔好講話係去你屋企
你要話: 到時你咪知囉
記得要調皮啲

千祈唔好好似啲死毒撚咁又er...又疾撚晒機
之後再dead air, 人哋就會唔耐煩
跟住就會停低唔行, 再指住你個頭講:
屌你老母, 你想去邊撚度啊, 你唔講我就唔去
咁你就仆街

咁你就好搵定幾套戲
重點係要帶到佢返屋企
你記得預先喺房佈定個陣
例如係擺定個mon同張枱喺床邊
咁一去到你屋企你就唔好直接入房
俾佢坐喺sofa relex下先
問佢食咗嘢未, 要唔要飲嘢嗰啲
你就叫佢俾個袋你
你就拎入房, 佢應該會跟住你
入到房, 就見到有個mon
你就話我搵咗幾套戲喇
帶佢坐床邊, 望住個mon俾佢揀
之後大家坐喺床邊睇戲
睇睇下就會想挨住睇
挨挨下就會想瞓住睇
瞓瞓下睇就會想...

有車：遊車河
冇車：收皮

貓狗CAFE 啦女人9成鐘意, 又可以坐幾個鐘又有野分下心唔駛咁驚DEAD AIR